歐洲議會將辯論香港決議案 促停售「人群管制裝備」

制裁埋支那先啦唔該

[黑色一毛警告現已生效]
敬請務必保持獨立批判思考
切勿被帶風向及分化

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

唔該成個中國都制裁埋
香港澳門支那

2019-7-17新聞 無問題

應該所有裝備都唔賣